最好搞到水炮車出嚟開埋炮就有得玩

又行行企企一日有咩意思
唔係有大單嘢發生個個都係返工不了
到警犬出埋水炮射埋堆港豬先會響應下

有水降下溫都好既
如果唔真就真係熱死相搏了

天口熱 想濕身

唔會